求17 dse paper

retake 無極限 最後一屆中文可以retake
真心想求paper 爬左好耐po 都穩唔到人可以sd
唔想再retake 求share